SUV大對決

1)BMW X3 Xdrive30i M sport Edition
2) Benz GLC 300 AMG package
3)Land Rover Discover Sport
4)Lexus Rx300 F sport
5)VW Tiguan Allspace
希望各位比啲意見

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

4)Lexus Rx300 F sport 樣 內籠 冇得輸

掃把 此po 已完

Tiguan同其他選擇點比
要平靚正買infiniti qx50好過

G63

cx-9

一係G CLASS，一係HUMMER
窮就買Defender
真男人就夾係渣越野

講放得多嘢同操控
一定係嘩緊

新evoque啦on9

睇完頭幾款
心諗Tiguan係咪去錯地方

x3 M40i

2020款快d到香港就好

GLC

日本都未出
應該等日本自己出國產貨就會入
XT呀唔該

XT Touring就正喇

第5個選項係咪智力測試嚟?

新outback出翻XT、新Levorg又玩大膽concept設計，我就知道：我掃翻嚟喇！！！

Lexus

咁梗係孝子 RAV4

頭兩架同Lexus RX明顯係貴D
呢3架是但啦，要保值揀RX 要飛揀X3 要舒服揀GLC

香港好少見，咁耐淨係見過一次

俾屋企人屌到開花都似